同165高嘅女仔扑嘢 翻唔到轉頭

本人屌過好多150-160 越矮感覺越差
150果啲對腳短到 仲要唔知係咪報大數
可能得14x 侏儒咁
自從同過165高嘅女仔屌完
先知道之前果啲150-160全部都係殘障
發育不健全咁

我正式宣布所有160或以下嘅女人都係殘障

利申 181

165好普通姐
170 up 就真係堅正，企喺度對住塊連身鏡推車啱啱好

利申180

170 我未試過 ，最高果件168都幾好
150果件真係人生污點，留翻俾侏儒仔屌算

可唔可以講下咩原因令你鐘意侏儒？

我正式宣布所有160或以下嘅女人都係殘障

腳短腰幼波大又好肉？
腳短已經輸左啦，托起對腳屌，一啲美感都無，有肉嘅話對腳又短又肥
瘦嘅又好似屌細路女咁

矮妹唯一好處就係可以抱住屌，其他諗唔到

唯一好處係可以清楚了解侏儒身體構造

181表示一直想搵175以上既女仔
利申拖都未撚拍過

175好有壓迫感
我要求只係163-168

一腳可以踢撚死我

同我阿婆死之前啲腳指差唔多樣

對腳都玩成晚

180好正
利申 163 絲

女朋友172 正

163都屬於正
162就爭啲了，爭啲就係爭啲
無得傾

咁唔係個個都180up既

你啱，所以人以群分，咩人識咩人
侏儒就同翻侏儒配
高妹就同高佬配
我之前有條女150，我問你想男朋友幾高？
佢話180以上，我問佢點解你得150但係要求男朋友180呢？
佢無出聲，我心裡面諗，依條女中出完就飛得

資源

資源錯配

屌 講經咩 轉過頭 見到侏儒靚女咪又係走返去食